Realizar o link Ijuslab # cursogit
# Curso de Git Laboratório

Git pronuncia-se /git/ (ou pronuncia-se /djit/ em inglês britânico) é um sistema de controle de versões distribuído, usado principalmente no desenvolvimento de software, mas pode ser usado para registrar o histórico de edições de qualquer tipo de arquivo. O Git foi inicialmente projetado e desenvolvido por Linus Torvalds para o desenvolvimento do kernel Linux, mas foi adotado por muitos outros projetos

**COMO INICIAR REP:**

git init / git add remote

Para incluir o arquivo, use:
git add
git commit
git push

![teste](https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQyUk_wLvda_bBe758Hlw9JT7mqeH3hy2iu66tBdsQA6PyLou2h&s)  

git log para listar snapshots
  
  git status para verificar working directory, staging area e repository
  
    
    git diff para verificar diferença entre dois arquivos